我沒有說謊 是愛情說謊

它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸福的新娘
我的心事請妳就遺忘

以前睇唔明呢段歌詞，呢家明了